有冇人知trumpet嘅譜夾邊到有得買

trump ET

手足 我樂團揾緊小號手夾歌挽出show
你有無興趣？